[6/5港超總決賽][狗志落地獄] [本地足球] 2016/17 港超及港隊討論 (81)

今季港超參賽球隊：
XXXX、傑志、南華、XX南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、X&XXX

16-17球季進入最後直路！
(三場決賽均於旺角場進行, 並由OnTV直播)

3/5 - 15:00 - 菁英盃決賽 - 大埔 vs 飛馬
6/5 - 14:30 - 港超總決賽 - 東方 vs 傑志
14/5 - 15:00 - 足總盃決賽 - 傑志 vs 南華

港超聯煞科日 (6/5 14:30同時作賽)
九巴元朗 vs 南華 @元朗大球場
R&F富力 vs 理文流浪 @小西灣運動場
冠忠南區 vs 香港飛馬 @香港仔運動場
標準灝天 vs 和富大埔 @斧山道運動場

東方2017亞冠盃之旅:
22/2 - (客) 0-7 廣州恒大
1/3 - (主) 1-1 川崎前鋒
14/3 - (主) 0-1 水原藍翼
12/4 - (客) 0-5 水原藍翼
25/4 - (主) 0-6 廣州恒大
9/5 - (客) vs 川崎前鋒

香港隊賽程：
友誼賽:
2017-03-28 （客）0-2 黎巴嫩
2017-06-07 (主) vs 約旦 @香港大球場
亞洲盃外圍賽:
2017-06-13 （主）vs 北韓 @香港大球場
2017-09-05 （客）vs 馬來西亞
2017-10-10（主）vs 馬來西亞
2017-11-14（主）vs 黎巴嫩
2018-03-27 （客）北韓

港隊U23亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（賽會制／由北韓主辦）
2017-07-19 vs 🇰🇵北韓 17:30
2017-07-21 vs 🇱🇦寮國 14:30
2017-07-23 vs 🇹🇼台灣 14:30

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

*東方對傑志開始預售*

中銀人壽香港超級聯賽 – 東方龍獅 對 傑志 門票預售安排
2017-04-28
本球季之中銀人壽香港超級聯賽即將進入尾聲，5月6日(星期六)將舉行最後一輪賽事，5場比賽將於同一時間（下午2時30分）上演，其中假旺角大球場舉行之東方龍獅對傑志之賽事將直接決定今屆港超聯冠軍寶座誰屬，備受矚目。有見及此，該場賽事之門票將會安排預售，讓廣大球迷可於下列賽事之比賽日購買東方龍獅對傑志之港超聯賽事門票：

日期
賽事
預售時間*
地點

富力地產菁英盃 – 決賽

5月3日
和富大埔 對 香港飛馬
(開賽時間：下午3時正)

上午10時正 至
完場後30分鐘

旺角大球場
中銀人壽香港超級聯賽
5月6日
東方龍獅 對 傑志
(開賽時間：下午2時30分)

上午10時正 至
下半場鳴笛開賽為止
旺角大球場

*預售時間只適用於5月6日舉行的中銀人壽香港超級聯賽 - 東方龍獅對傑志之賽事門票；而4月29、30日以及5月3 日的比賽之售票時間為開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

備註：

門票一律收80元正，特惠票一律收30元正
於5月6日舉行之另外4場港超聯賽事不會提供預售安排

截至30/4, 預售已經售出超過3000張，呢場賽事總共會有5200張門票出售

名將華麗留名

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

餘1年 - 羅素：檳城(馬超)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

新舖劉明

LM

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.1

-最新轉會、合約、及球衣號碼等
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，取消聯賽杯
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-提高球探的搜索能力
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-部分飛馬球員暫時取消註冊(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

阿灝出道初年曾出現不少「蝦碌」，眼看同期出道的本地門將如吳逸凱、張景驊逐一轉行，堅持留低只因心有不甘:「唔想畀人話我『派膠』話足一世！喺大埔出道初年冇龍門教練幫手，練波有時難免會自己hea落嚟。後來轉投東方除咗門將教練鍾皓賢傳授經驗，身材高大嘅保羅加強射門力量訓練，仲有阿輝(葉鴻輝)更加好似機械人咁嚴格，唔多唔少都會激勵你進步，令我一直都好想去證明自己，做番齣好戲。」兜兜轉轉愛回家，笑言已成老將的阿灝目標明確:「先攞番個盃當然最好，下季再喺聯賽表現再穩定一啲，有能力取得更好成績。」

港足雜圖(歡迎補充)：

Credit：十三哥 Facebook

2016/17香港足球明星選舉

Credit：村短

雷動聲吶各位置策略選民的決定：
龍門：葉鴻輝已經夠票。策略選民的選票集中投給謝德謙。
後衛：金東進及盧均宜已經夠票。艾里奧、金奉珍、曾錦濤及黃梓浩的支持者要繼續支持他們。策略選民的選票集中投給羅拔圖。
中場：費蘭度、黃洋及華杜斯已經夠票。林嘉緯的支持者要繼續支持他。策略選民平均分票給李康廉、麥基、伊達。
前鋒：辛祖已經夠票。高美斯的支持者要繼續支持他。策略選民的選票平均分票給洛迪古斯、艾力士。
年青球員：策略選民的選票平均分給胡晉銘、劉學銘。
最佳教練：策略選民的選票集中投給曾昭達。

Lm

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

東方食撚屎啦 狗志我地屌爆你老母個臭閪

終於訓得

個樣似張國明果然冇好

垃王表示忍痛放棄是次選舉
為大局着想 前鋒請投高神洛神

店員咁樣

唔緊要 開心嘅開心嘅

戰神都算畀足機會喇喎
唔爭氣在佢成日傷就真

其實港超係咪可以揾afc嘅球證吹本地賽事？
見亞冠外個日本球證幾有水準。
不過比d印度佬吹又係鳩吹

阿差同西亞狗都係鳩吹

港隊對北韓個場係咪阿差吹？
亂鳩咁黎

要兩隊比錢啦

東亞得日本球證吹ACL

有冇人已經在旺角場排緊隊

羅神同5件當年情 此情可待成追憶，只是當時已惘然

堅持留低只因心有不甘：「唔想畀人話我『派膠』話足一世！」【和富大埔守門員●李瀚灝】

嗨

記者 潘志南）在足總盃半準決賽對理文流浪賽事完畢時，停賽的南華中堅外援保贊（下圖）衝入球場與隊友慶祝。對此，香港足總昨召開紀律小組會議，判決保贊只是在比賽結束後衝入球場，並非違規，保贊得以逃過停賽命運，可如期於5月14日的足總盃決賽上陣。

4月16日，在足總盃8強戰，南華憑互射12碼以4：3淘汰理文流浪晉級。不過，正處停賽期的南華中堅保贊賽後衝進球場與隊友慶祝，疑涉違規或被足總紀律小組加刑。但經昨日紀律小組裁決，保贊並非在比賽進行期間衝入球場，不屬違規。
bojan

好多都有架
喺個 elite list 就有得玩
不過編排上梗有多寡之分
有啲就會做多啲亞協咁

啲人之前出一堆 post binc
燈返轉頭
牙朗又然
連登仔燈力無邊

係咪要出公海出 post 撐我東

冇人理

亞洲足協正等待比賽報告，之後就會衡量是否有需要展開正式調查。根據亞洲足協條例，一支球隊的球迷做出任何與政治相關的侮辱行為或言論，該球隊有機會被罰閉門作賽，而若然滋事球迷是單獨行動，球隊則毋須受罰，只有該名個別球迷會被列入黑名單。

話時話個Charged有結果未

未

等到頸都長

吹大啲
CAS 都幾清楚，冇嚴重 disrupt 比賽都唔會閉門

research 過下，今次呢個 offence 直程可以 liable with no sanction

反而東方作為 hosting club，有責任採取所有合理措施，包括 check 所有球迷袋，同出現 banner 後盡速阻止，如果告東方都頗有機會要罰款

CAS 案例都好清楚，主隊舉行賽事嘅責任同客隊為客隊球迷負責嘅責任，並非 mutually exclusive，即係可以罰晒主客雙方

不過有 discrimination by racism and political opinion by hatred language --> 可以 aggravate 罰款嘅

要等紀律委員會開會
好似香港足總咁

AFC都講過東方球迷係散客點會Charge

yes

頭先10點去到MK場
幫fd子買東傑波飛
前面竟然有成10幾人排緊隊等開買

晨早流流比疤狗咬
即刻改名

我幫人買左4張
見前面啲人
都係4張4張咁買
之後都keep住有人嚟買....

唔影響
1. 係純粹從環境行為客觀判斷究竟係咪該會球迷，例如試過飛燕諾要閉門作賽，啲球迷射火箭入場；另外嗰次塞爾維亞對阿爾巴尼亞，有架遙控無人機飛咗枝大阿爾巴尼亞旗入來：CAS 都係用行為來判斷，一樣可以罰

2. 主隊舉行賽事責任 --> 都要為客隊球迷行為負責：例如塞爾維亞對阿爾巴尼亞係塞爾維亞主場，都要為雙方球迷行為負責

不過垃圾 AFC 做野好唔全面

人地 UEFA 每個紀律決定都有 judgment 同埋強制規定要公佈 judgment

之前見台灣足總 upload AFC 通知處罰封信，AFC 應該連 judgment 都冇寫

又回帶

今日足協杯
大連一方 vs 天津權健 15:30
據講基藍馬終於有機會入大名單

afc=西亞佬

冇記錯西亞狗好爭含大
係就重罰啦

識人今朝去mk場買

عدو عدوي هو صديقي

公海愉園po講足五版

鳩沖可能都有份踢足協盃

尋晚亞泰輸波, 肥積終於唔使做第一屌靶

鳩沖預備組都無出過場，點會

冰河時期
不過天光隊入過亞協4強

愛隊傑志

QQ係好啲

頭先見到真係多人呀
有7-8個排緊買
呢度有清仲未買？

就賣到二千號飛

成人？

係

天光五冠王

當年冰到入4強都wfc

大局為重

我東必勝

今日有無連登仔入場？

特惠咁耐都未賣晒?

當年天光D宣傳

未牙 岩岩起身去買

當年亞協只係搞左兩三年的新盃賽，對手冇日韓支，變哂做新加坡馬拉馬代，wfc好正常

2005亞洲足協盃八強次回合晨曦香港)對阿爾阿赫德(黎巴嫩)精華

僅實際比賽49分鐘

一場足球比賽理論上有90分鐘，但實際過程中不時有犯規、換人及拖延時間，據《澎湃新聞》統計，今季中超頭5輪比賽場均淨比賽時間只有49分鐘，與上季同期的53分鐘更低。除了犯規太多，球員又愛用「臥草戰術」（意指球員被侵犯倒下後久久不起），文中舉例今季廣州富力對恆豐智誠的比賽，今季曾踢港超聯R&F富力的智誠球員閔俊麟在球隊領先後多次躺下，連隊內的外援球員都看不過眼，一手將他拉起。

全靠羅神 冰河期先完

入場啦，見到開始有人排隊啦
今日唔撞跑馬比四千人我

#giveme5000

4000?

淨比賽時間點計出黎

球證冇吹停既時間

個時唔知點解覺得天光好臭串
捧快活谷

未訓醒咁 定琴晚屌闣屌到腳軟呀

香港有幾多？

號稱「全球第六大聯賽」的中超

cut 曬 D 出界換人慶祝 etc
專業既比賽多數賽會技術部門會 time 住
AFC兩三年前既口號就係希望亞洲比賽實際比賽時間可以有 60 分鐘 --> 歐洲比賽平均

由始至終都係捧愉園對家
愉園降班開心左7日7夜

35分鐘應該都有

低組別要自己執波，有冇30分鐘

香港本地賽仲多人詐死啦

究竟係大陸人跑得多定點

好多中超中甲未到70分鐘都有人抽筋
強哥隊波去到75分鐘都冇力打恒大, 恒大已經踢得夠慢
估唔到強哥隊波D體能仲衰過東方, 莫非佢地都係兼職

1：30定1：15集合

今日大家自己試下計菁英盃決賽都得

通宵趕pj

大埔加油
樂仔 Fu Dragon

倒戈打決賽好緊張

挫折讓人變得富有 不屬於你的就放手

計下和哥山度士串大頭既時間

final 啦下話

今場有冇係出面開到live post?

lulu今日有冇著嬲屌裙？

開左

[有直播] 3/5 3:00pm 富力地產菁英盃 和富大埔 vs 香港飛馬

好似已經輸左咁！精神d啦

今日係我地強哥生日
想乞句生日快樂

心計黎
等你以為佢腳軟

我強happy birthday

如果強哥返黎帶南華

一定同佐敦瘋狂打鼓

認真
樂仔好似成日都西口西面

永遠的南華傳奇 生日快樂

諗返起佢踼東方打南華俾擁南屌

上面個張圖

虎哥都有被屌

你又唔係佢條女仲乜唔可以西你面

強哥真傳奇

堅堅落地獄

唔是仲停賽緊？

係咪香雪上清飲

毒撚

原來足球明星張poster有兩個version

屌， 連後備都冇

大簡係唔係以為kiki係外援牙

出亞援，no kiki

大埔比人工仲高過新疆

一季半合約

KB咁教波有d危

咁嘅人腳算係咁啦

check翻ita 新疆一個月18萬

原來樂仔聽日真係要考試

柒哥爭咁D運

你係咪想人同你講今晚啪啪啪 ？

金耀今日幾好
金威除咗助攻之外嘜都無做過

兩個金威都一淡擔

曼福仔 入完波第日考AL chem

year 3

肥佬蔡第一年入主大埔就捧盃
你叫勇神情何以堪呢

佢衝落場個下好浮誇

足總盃嚟料
「重賞之下，必有勇夫」

邊個係mvp

官方：Lucas

傾MMA+典地傾到爆一個POST

不了，實力懸殊

yes
油渣out

東方為左應付5月6場武林大會
應該要重召歐偉倫加強火力

唔計亞冠，今季有邊場可以傾到爆post

呢場都係計埋加時先有姐

＄30兩個鐘公眾場合任你大聲講粗口
其實都幾抵

ft win 2:0
kiki無影

釋放生活上嘅壓力

發覺好多大埔球迷都係學生哥，重要幾young下。

嗰份問卷

坐喺度咁多人工係人都制喇

我好肯定gigi睇唔到保羅抽水

保羅好波

30幾萬一個月
昆完錢返香港

6/5入場睇MMA

番黎變富豪

陸建燊真係未夠班吹重要比賽

Sam on u 肥仔

條撚樣仲要串柒柒佢 但諗落好似個個都係

劉晃hei仲咩
香港有好球證？

支持東方重召死火倫 李健和
傑志重召秘撈昆 南美聰

世界大戰

計武鬥力，6/5應該兩隊旗鼓相當

30蚊抵到喊

唔吹呢的
一世都上唔到位

廖國文三等黎講比較好

覺爺

好似自從三等事件後好咗好多

一吹就鳩吹佢係連個beat都亂咁吹，成撚日吹兩下短

讀ust架

世界cup

今日仲見到有人排隊買預售

富力都1001到

覺爺處理手法上有進步空間
不過據說佢唔係好肯改

少左好多

香港班球證個撚個都以為自己係上帝

賣左4000 未

計埋扣起左果啲應該過5000

入得場睇呢場嘅大多都有睇銀牌
所以少係正路嘅

btw, 收到風細佬watching you

咁平心而論喺場入面佢做咗決定要 firm 嘅
不過平時檢討真係要虛心

sindy 拍mv

覺爺算係吹得好
但係佢個西樣真係好想令人打鳩佢

睇錯av

羅生羅太冇撚曬面，下年大搞收條肥仔皮啦

人地做懲教，當自己係__?

問足總

大搞啦屌

其實球證吹一場本地波袋幾錢？

四位數字

推到狗總公布已售數字

今季好多班費
大埔800萬

好似1600/1800

同埋佢成日鳩衝俾牌

希望有5000

fb:直播時評述員話飛馬的外援都已續約了。

唔撚好續迪亞高啦

迪亞高唔差
但真係太獨

所以點解2隊唔夾錢請afc吹，衰極有個譜

今日伊達打成點

查維斯雞， 搵件澳韓cb

同意，呢啲人養唔熟

我覺得一般，如果fit 飛馬一早收皮

傷完

查維斯有保留
必要時推上去都交到貨

佢肯放下波唔死去都可以既

查維斯直頭續約首選

有無人知我國用ig,fb定微博多
fb，微博好耐無up野

等佢操番fit打北韓

唔係查維斯
除時輸多幾球

joel

但佢打中堅又唔夠班 打前鋒又有沙華柒爺球王

1500 for R; 1000 for ARs and 4th official

Fb, keep looking

座底5000人

係都雞丹迪

感動嘅係新一代國腳球霸同俊銘好撚有火，仲有大埔有個係咪叫咩少維，係咁挑鳩球霸，幾耐無見過華人開拖

alex also
hk add oil

沙華同今場個戰術唔係好夾

點解黃洋大哥識咁多嘢既

未係比到賽，跑唔起

D波去親佢度就實無得番轉頭

想問下除左今日決賽之外，幾時同邊到仲有6號既飛買 thanks

不過老老實實，真係輸KB換走mbome

上足總買？

冇麥保美=失咗中場

邊有R:1500/ar 4thofficial:1000加時多一百炸
之前第四得五舊炸
你知唔知球證要早個半鐘到 其實一千幾百唔係好多

你如果係傑club可以去石門買
（只有成人飛）

拎完個波就dup低頭衝，好彩咪爆到一兩個
但而家速度都冇，同dudu鬥快都輸

去完歐洲番黎仲衰左

基奧stay南區？
佢youtube自己有個channel,用$250揾人幫佢整球皇片

成日想兩個人中間過

thx

一個香港球員，有咁容易喺印尼踢咩？你憑咩先？一來技術又唔好；唯一好處就係見識到印尼球隊嘅態度同踢法。做人最緊要清醒，夢想還夢想，現實還現實，做職業球員都要搵食。

Mbome勁左幾多

可能環境太好所以唔識珍惜，黎之前打歐霸外有波入

屌 我已經load到又廣東話又普通話

沙華應該有洛迪古斯級數
打返起既話

呢段好似似曾相識

衝刺力完勝，其實沙華既埋門觸角仲強

要換我寧願換翻球霸出去

歐冲用自己既方式搵到食了

今季無睇飛馬 呢場就係睇覺得艾華度幾勁

唔知做乜換佢，球霸今場失哂位

其實up乜柒

係幾穩陣 高波殺晒

換安基斯爆邊好過換澳門球王
不過成場波飛馬真係發揮得唔好
大埔係值得贏
不過黃威今場大部分時間都做進攻終結者

要不是基斯贊同保羅 飛馬收左皮好耐鳥

好返唔知重有無咁衝得
最衰都係肥鳩 自己收山好啦 搞到人地都收山

KB似走啦，光sir碟仔雙教頭吧

唔係陸建燊無紅保羅
大埔早就收左皮

yes 預備組bench captain

唉

係都收蝗俊皓啦

溝埋女班主，bench captain都唔洗做

麥簡迪
G持佢入返港隊

肥邱又唔係有心
沙華自己唔縮
果場有睇

扯開話題：呢個年代要「識好多野」唔一定真係要識好多野
識搜尋、知邊度有資料就得

當然洋巴法律系 一定真材實料啦

平時笑笑口嗰個係咪湯巨森？
覺得佢幾淡定，控制到場面

成就若要值得恭喜 只因可送給你

洋哥不是浪得虛名

趙少維

一走左又會懷念kb

佢都唔係問題 個問題真係係球霸度

麥簡迪真係一時時，佢踢聯賽成日發夢

今日蝗算踢得唔錯，唔計防守的話。

出出公海法國拉登仔全部都係伯夷叔齊

留港7年球員通病:海鮮波

睇住飛馬打法人腳都越來越差
又俾羅南華騎劫埋
都幾唏噓

完場影相單野點

#鬥志不滅 - 華杜斯

雖然曾經代表匈牙利國家隊上陣多達40次，亦曾經在歐洲各地聯賽參與大大小小的不同戰役，不過身經百戰的中場華杜斯透露，傑志面對東方龍獅的聯賽終極大戰，對其而言是別有一番意義：「當年在匈牙利帶領母會Honved在次級聯賽爭奪升班資格的時候，球隊一早已經在聯賽榜上遙遙領先，所以並沒有現在這種叮噹馬頭的爭持情況。至於上季曾經短暫效力西乙艾拉維斯，雖然最終球隊能夠勇奪聯賽冠軍並取得升班資格，可是我在艾拉維斯畢竟並沒有待得太久，因此感受自然不及目前在傑志所感受到的濃厚爭標氣氛。不過現在甚麼都不重要，最重要的就是繼續保持過去數仗的表現，然後擊敗東方龍獅！」

今季早已協助傑志奪得銀牌冠軍的華杜斯特別提到，雖然近日大戰氣氛濃烈，惟其希望隊友可以專注在比賽之上，並在賽日充分發揮水準：「如果我們一直維持高水平的演出，那麼參與這種高水平、高張力的皇者對決，其實亦是很自然的事。球隊在過去數月一直發力追趕聯賽榜首球隊，當中所承受的壓力固然不輕，來到今場可謂『一場定生死』的聯賽錦標爭霸戰，大家必須明白到之前所作出的努力、犧牲都是為了今場比賽。」

說話從不轉彎抹角，華杜斯直言今仗無論比賽過程如何，帶領傑志擊敗對手將會是其唯一的目標：「在這種比賽中，我只會在乎最終的勝負結果。我們並不需要任何花拳綉腿的表現，亦不需要作出任何花巧的入楔組織，不管全場是否只有20%控球權，抑或只靠烏龍球攻破對方大門，我只想看到傑志在賽後站在頒獎台之上！」

同佢踢法一樣 實而不華

懷念rambo

華杜斯都話傑志而家個波響天空飛多過響地下轉

Hi

其實係咪教練指令

原來華度斯幫過艾拉維斯升班

lulu/dean忽大左直指聯賽冠軍

太大口氣

肥仔話得就得

有志向好事

細菌專家

上年咪拎左囉

一路都覺得kb被overrated咗

電訊數碼科水 ？

呢個台唔係好撚摺架咩

甲組#

甲組冠軍唔係冠軍呀

唔好得個講字, 係就快D俾錢拆狗志骨同件件砌過

冇兩千萬都唔好講聯賽冠軍

停止逼害肥邱

有兩千萬都未必得啦
油渣

香港李城'

true

擺明係肥鳩仆街

下季大搞

Upset：大埔有冇換人？
球迷：咁關心既， 下季做大埔主教練
Upset : 不會，今日的大埔不是昔日的大埔
球迷：下一季港超聯， 有機會嘅話咪做大埔教練羅
Upset : 我又冇兵又冇老x

係油渣自己柒姐

照道理有兩千萬點都可以爭下

買埋d垃圾

支持麥簡迪

憑你upset sir功力, 俾隊傑志你教都未必拎到冠軍啦

肥鳩無辜的
松泰

Upset分分鐘跟黃大仙上黎

但唔知招重文會唔會歸位

人腳唔同，大細佬樂仔走晒

Yes
錢唔係大哂

仲有冇特惠飛

收皮啦話人有老世

有好多個問題：
1. 除非係伊馬度夫個D級數，如果唔係分別唔大
2. 要裁判部同意亦都唔容易 --> 本地球證本身已經少比賽，連呢D訓練機會都無更唔得
3. 請 referee 來而家既 common practice 係成 group 請，會好貴
4. 人地未必肯來

av堅最勁搶左樂仔，嘉耀

本地高質嘅都唔夠

因為我份人無聊甚麼都留意下

利申：有註冊新球證但無去體能測試

師兄你好

1000萬頭又係8位數字，1000萬尾都係8位數字

好多時候都係有興趣，就即刻研究下
咁點會記到少少既

而家溫緊書要背野，最憎呢樣

正路就垃立拎返流浪牌搞，灝天去返大廟

大埔有錢

究竟大埔簽左咩人 夠膽講爭聯賽冠軍

理文自垃
苦力out?

分分鐘成隊傷Q哂
不過upset係咪要檢討下點解av有兵，但你冇

梁細佬今場係咪撐大埔

點解波總唔update 6/5已售門票數量

同豬屎一樣功力

keep 住 F5 #good@

理文都做到贊助球會，苦力更冇可能out

Dean Li係咪想打聯賽盃冠軍

你確定一樣

下季升xx同黃大仙就夠12隊 但下游4隊九成苦力級數

[url]
貴州球迷
和女班主。。
吉祥物。。
他任务就是贵阳泡妞吃喝体验天朝生活，回去给港府报告就结束了

12隊哂鳩氣

同意

镇队之宝，真正的大赛才上，比如打恒大

會唔會又比件件要埋

搵佢頂溫俊做亞洲賽專員

銀牌賽都6000啦

宜家係咪變左聯賽2-5打附加賽?

羅生可能唔想贏呢

保羅飛拳又飛腿

肯定了，不用爭

唔一定，如果南華攞足總盃又排第6就唔係了
暫時係 2-4+足總盃冠軍

泰博回歸

係咩

耆英盃唔關季後賽事

係喎, wfc左南區

係喎，sam水ching

你0岩

查維斯好似開始無耐就傷左 見佢跑都就住就住

如果我朗贏南華，就可以搏南華足總盃輸波

林嘉緯呢d垃圾球證罰佢半年冇得吹啦

好彩唔係對傑志

好複雜
自膠

如果係搞鳩伍daddy就一定好似尿国聞咁停幾個月

肥邱無罪

如果南華和我朗
大埔可以殺上第4

好撚野咁近都睇唔到

120分鐘踢到腳軟，輸埋就有份，港會之役

係喎，sorry

fb仲有人話我亂up,
有圖架，預備組brain fok正選,佢後備，無出場

保羅

打拳

brian 踢足全場

渣架

名都打漏要手寫

人地寧願俾啲有潛力落場都唔俾你啲老野踼

【足本MMA重溫】和富大埔Vs香港飛馬(加時及頒獎禮)

又唔叉電

歐陽wfc

中東撐港隊嗰家上上咗東張

正牙

有個細路

原來你係未三等

ni 我估你係16

yes,果次仲係佢第1次入預備組名單

good idea

仲有小明

agger

一定係聯賽第二果隊搞掂

有人為港隊流眼淚

樂仔今場多咗好多工作做
又搶波又瘋狂放長傳

good job

肇祺

雞艾華度 迪亞高 搵過個高質中堅同進攻球員

啲落腳差到 下下踢中人

佢一向茅

堅sir可以教港隊未

大埔都唔撚係踢波 成場就係打架
特別個個廢閪保羅 波踢唔好 淨係識打架 轉行啦屌
贏緊就不停訓地 擔架一黎就起返身
又係咁阻人開波 同人隻秋
大埔真係好撚乞人憎

唔應該換走佢

至於今仗表現出眾、獲選為賽事最佳球員的盧卡斯，對於贏得冠軍當然開心，但同時表示自己未來或另有打算：「我很喜歡香港，但未來若留港，我或會效力更強大的球會，我確信自己有此能力。」惟對於目前有哪間球會接觸他，他則表示無可奉告。

冇佢點拎聯賽冠軍啊
賣佢換高美斯 ？

其實kb改善左飛馬好多野 只係隊波質素唔高

希望kb教港隊

I am available
好似係

最初大埔揾艾華頓先，再揾盧卡斯

咁樣講野會唔會比人抽後算帳定wfc

李毅凱=戚秦氏

樂仔收下火啦

唔打人贏唔到冠軍架
諗下打完人球證俾對面牌 打人大晒的
幾球飛馬進攻 斬到入去佢就打人 打打下成班圍晒一齊 然後球證俾返個波大埔 咁就搞掂一個攻勢

大埔超級冇品

陸建燊=達叔

保羅=常威

取代廢金

如果元朗、大埔贏，南華又贏唔到足總盃就含柒了

上月已話復操wo

真係好想知點解完場前中線附近球罰球由飛馬波變咗做大埔波

今日踢得好撚屎

南華柒足三年la,油渣out

14 好廢
再講自爆了

反炒清你三等？

保羅條廢閪撩交打掩飾自己廢

果球好似陸建燊由頭到尾都係話大埔波

永遠保羅自己甩/唔夠手長就foul飛馬

睇吓今年點囉

下年劍指聯賽都唔係強隊

唔講了 廢時自爆 大家可能有機會上堂見

劍指啫
我屋企把菜刀對住中聯辦方向都叫劍指嘅

保羅同前南華垃圾筒有咩分別

球證都唔知自己做緊乜

香港所有球證都係on9
一見到龍門跌就foul

報左驚
有犯罪意圖使用電腦

球霸下次拎定土巴拿落場啦

牙凱呢排係咁練拳

保羅會衝出去接高空波
垃圾筒企係度睇波

又想串門仔

垃圾桶冇咁勇武

迪亞高真係痴線

練黎把撚咩
係就一拳打落去保羅度啦
明明果下係保羅踢鳩佢

現場睇到我爆撚曬粗

冇咁既意思

本身應該飛馬波 然後大埔唔知邊條仆街攞住個波唔放 球霸走去搶 跟住暴力足球隊大埔又隻秋 打完球證當然繼續幫大埔 咪俾個波大埔囉

大埔識執一定去南華執 高美斯快走

爭波踢
澳門球王個位靚咁多

打暈佢 咁可能停一年唔洗踢波

lucas=港超盧卡古
無人得位得得過佢

不嬲都係大埔波

岩岩睇左，中村係架仔黎講都算冇品個類

球證

呢球波都唔知球證想foul飛馬乜撚野
一路澳門球王都係企定食左保羅個位
之後就係保羅打鳩球霸

係大埔波，foul完個下飛馬想拎個波俾大埔開，中村就揸實之後發老脾

格仔衫條友d表情好盞鬼

點解陸建燊連個跑姿都似av偉

飛馬IG買follow
25k follow得幾十個LINE

成隊大埔都冇品

你班友dum咁耐仲好意思指錶話夠鐘

球賽尾段界限街嗰邊有唔少人反而屌鳩飛馬

見到鏡頭影住先收聲

我老豆專登放嘅
唔撚驚喇

反共義士

請問咩App可以好似陳偉豪Instagram咁
出段字 之後成為圖片

119:28球證判咗大埔波，之後先混戰

打咁多下先得個黃牌 保羅條廢鳩冇野勁 打交最勁

問下 instructors

睇返錄播連旁述都唔知邊邊波

大埔真係成隊野都咁仆街

仲有背書都勁嘅
佢好似聖經背左好多
聽人講第日想做牧師
打人記得叫上主寛恕呀

保羅抽咗幾十次水都冇牌
打你咪打你囉

今次撐你了

都係我個陣最高質

買like?下？

球證真係廢那到

Facebook先得一萬，ig點會有成二萬五
擺明買

落地獄就有份

幾時開東傑live post？

個球原本一開始就吹左大埔波，係飛馬一直以為係佢地波

係囉個球本身就係大埔波

有冇人開

G持球霸

on9囉
見到七哥郁手就睇唔到保羅打人同大埔訓地

三條友掛住睇MMA

祖爾你開？

阿凱對住大隻佢咁多的外援都唔淆底，respect

有一下吹胡晉銘foul又係唔知做乜鳩
大埔果個又無控到個波 胡晉銘飛埋去收唔切制撞埋一舊就foul左

Ok?

和富大埔在菁英盃決賽以2比1擊敗香港飛馬捧盃，鳴完場笛一刻，大埔全軍興奮慶祝，其中中村祐人更是立刻跪地激動落淚，連入場祝賀丈夫的中村太太，也跟他一同流下熱淚。這位日本援將坦言自己來港7年，之前4次入決賽都跟錦標擦身而過，「今次是我第5次踢決賽，終於拿到冠軍了！球證鳴笛一刻，我實在不知道如何形容那種感覺，實在太激動了，所以我哭了。」他表示自己應會留隊，期望下季在聯賽獲得更好成績，他其後跟記者逐個握手，一邊以廣東話不斷重覆：「第一次！第一次！」

至於今仗表現出眾、獲選為賽事最佳球員的盧卡斯，對於贏得冠軍當然開心，但同時表示自己未來或另有打算：「我很喜歡香港，但未來若留港，我或會效力更強大的球會，我確信自己有此能力。」惟對於目前有哪間球會接觸他，他則表示無可奉告，據悉已有一支港超爭標分子已向盧卡斯提出斟介。

同直接講係東方冇分別
傑志唔缺中鋒

無本地潛力點會要你

基奧雲尼下季去邊好

傑志需要一個高大的中鋒，而家得辛祖一個

雞魯芬入lucas

東網信一半就算啦

傑志fans FB

星期六(6/5)因有朋友臨時嚟唔到而有四張成人票(原價$80)割愛，現$60轉讓，有興趣請PM。

流浪
唔係未打過

南華

中村踢過公民南華都未捧過盃

炒燶飛第一炮
會然章子厚小心朋友甩底

理文

大家點睇 香港波d轉會傳聞成日唔開球會名唔似外國

一直都舉向飛馬個邊

咪攞過河水杯囉

foul沙華撞人

4個一齊甩

翻晨曦

社區盃有無拎過？

毒果篇幅細到咁

可能東方會學傑志對佐迪同列斯奧咁
借佢去中型班一季等轉本地球員

係喎話時話香港球員轉會係咪成日唔俾轉會費，只係free transfer？
只係記得n年前陳七(傑to南華)80萬、(南華to飛馬)40萬，同埋大豪40萬咋

係你先諗到佢地係雞蟲

梁子成15萬去東方

大部分都free咖啦

屌 買左飛tim

旁述都話球證都冇乜清淅指示 又唔夠果斷

原來菁英盃大埔出60萬獎金
咁捨得出錢，唔怪得話下季劍指聯賽冠軍啦

d中下游隊隊簽1年, 邊有咁多轉會
如果季中轉會就可能有, eg梁子成劉卓軒

自由身咪free囉

🇲🇴有5k
其他球員先得個一二千

梁子成15萬轉會費

笑死

40萬, oncc話
60?

Come! Hong Kong Football
十年過後，聯賽可以再一次爆棚嗎？
6/5/2017 東方龍獅 vs 傑志

本季聯賽最後一輪，由東方龍獅和傑志上演聯賽冠軍生死戰，傑志要重奪聯賽冠軍就一定要贏東方。類似的形勢其實剛好十年前曾上演，而且還令到旺角場滿座，高掛紅旗。

當屆，羅傑承強勢回歸南華第一季，組巨型班競逐各賽事，季初已經簽入多名經典外援，如迪天奴、T史高斯、李海強等。當季聯賽有10隊參加，其實南華開季並不順利，先後失分給公民、晨曦、流浪等，首7輪過後，7連勝的傑志已經以21分遙遙領先只得14分的南華。不過，在第8輪，南華以2：0擊敗傑志，保持希望。

好不容易擊敗傑志，南華之後在第十輪時竟然輸給港會（麥基該役梅開二度），不過南華之後步入正軌，一直都贏波。相反，傑志在第十一輪開始，4仗裡只取得5分，令14輪過後，南華和追至和傑志同分（32分）。此時聯賽還有四輪，之後南華和傑志分別連贏兩場。

尾二的一輪，南華和傑志在旺角場硬碰，因為同分就比對賽成績，所以南華只要打和就會取得聯賽冠軍主動權。2007年4月17日，旺角場全場爆滿（重建前可以做八千多人），當日有8426人入場，還有近一千人在場外未能購票，繼1991/92賽季後，本地聯賽再度出現爆棚盛況場面。場內十分熱鬧，很多球迷沒有座位而站在球場邊欣賞球賽。該場賽事，亞古沙在58分鐘為傑志領先，李海强一分鐘後離門卅碼遠射為南華追平，雙方以1：1賽和。最後一輪，雙方都贏波，結果，南華重奪聯賽冠軍。之後四季，南華取得聯賽四連霸。

之後十年，本地賽事旺角場再沒有試過全場爆滿。回到今季，東方龍獅和傑志同樣有季初鬥到季尾，還要在最後一輪對碰，十年過後，傑志還在陣中的球員只餘下王振鵬一人。十年過後，我們可以再一次創下本地賽事高掛紅旗的壯舉嗎？

劍指聯賽冠軍 笑撚左 嬴左個盃就以為嬴左天下

定係暗示下季自降甲組 攞甲組冠軍?

預告5月6日俊立慶祝方法

#鬥志不滅 - 盧均宜

「經過數個月來的連場大戰，終於等場這場傑志與東方龍獅的終極對決，且讓大家抹走之前的所有對賽往績或近況，在場上好好做一個了斷。」大戰前夕，傑志隊長盧均宜凝視著賽馬會傑志中心的訓練場地，用堅定的口吻說著。

過去一直是球隊主力陣容中不可或缺的一員，不過該名傑志隊長的上陣時間，踏入季中階段隨著球隊的戰術要求而有所減少，可是自怨自艾從來都不是這名傑志鐵衛的做事方式，反而來到球季這個關鍵階段，盧均宜更在乎鼓勵每個隊友要犧牲自己，成就傑志。

「後備席上每個隊友都渴望有機會上陣，起碼我知道我的感覺是如此，（林）嘉緯亦都是一樣！不過球隊在過去數個月一直追趕著聯賽榜首，每場比賽都傾力搶攻，排出極為進取的陣式，令到好像我或丹尼等的防守球員上陣機會減少，作為職業足球員及傑志的隊長，我必須尊重及支持教練作出的決定，並將球隊利益放在首位。」

儘管近期上陣時間未算穩定，惟作為傑志在球場內外的領䄂，盧均宜堅持時刻作好上陣準備，隨時為傑志爭取功名：「來到聯賽最後直路階段，球員為了顧全大局著想，犧牲個人的上陣時間，成就球隊的霸業其實是無可避免。無論每場比賽獲派上陣與否，自己必須做好上陣的準備，當機會來臨的時候就要好好把握。周末這場『傑、東大戰』勝負關係到聯賽冠軍花落誰家，因此各位隊友更加要全神貫注應付這場大戰！」

十年前呢場冇入到

拎到第二當你贏啦
頭二同打後果d差咁遠

唔係拎過社區盾咩?

有錢咪得 起碼打破狗件既壟斷局面

On cc 話賽後額外醒多廿萬

佢學lum咁袋鼠跳姐

隊垃圾大埔贏隊飛馬以為自己好撚勁

5月6果場應該滿到9成 但唔會羅神咁陣咁癲囉

搞得起有三隊爭係好事黎
最好羅神重返南 又搞返起 咁就好睇

法國今次無乜聽到人講，6/5揾多d朋友入場坐爆旺角場

見到班 波台黐線佬
係上面不停讚好又屌柒 方柏倫
笑9 麥簡迪

原來如此

兩隊媽劇亭都垃圾 靠FA果邊谷又係死 冇人知

油渣
果次苦力贏港會全隊派80萬，笑死，我國fat fat

成隊大埔打得最差就係保羅
屌佢老味
以上幾場表現腸睇
三腳不知好佢幾多

方柏倫今日真係好廢

打架實力一定全港超之冠

愉阮晨曦冰河時期wo
吸多d人睇?

識抽水撩慶對面 打人都扮哂野冇事 都係一種技能黎

三腳有幾場勁到差d想check下佢身分證睇下係咪真係佢黎

飛機盃

食藥未？

三腳不了

一向都廢廢地

Fb有還我清白解釋+片

佢有邊場勁

柔佛亞協小組次名出線
港超正式跌落東亞第七

柔佛起碼仲有兩場play off搶分
東方就得返作客川崎場例行公事
港超2019亞協盃見

懷念爺爺啲friend

我呢？
philip呢？
麥基呢？

我有個好少睇本地波嘅fd
尋晚同我講話想睇東傑

結果我今朝就幫佢買左4張了

利申:07年紅旗個場我都入場
咁快就10年

林恩許 林志堅 黃威下話

link?

亞協見
同北韓鬥la

留意到上榜條件係要數字名

sunhei chan呢？

隨時今年又係東方on99踢埋最後一次亞冠

波總今日又無update個數字
我都希望個場可以坐爆旺角場
但睇嚟6000已經好好

上星期同d我南fans傾計
佢地都會去睇元朗vs我南算

Link？please

佢地話入場睇元朗vs我南
都唔睇東傑

2019亞協係咪隨時兩北韓兩香港同一組

no,下年，2018有亞冠小組位

愉園另類marketing:
叫紅色資本dump 2億落去
買晒港超所有頂級球員 國援優先
舉國旗 唱國歌 唱黨歌 食住港中大戰條水
到時肯定大把人為左反愉園而入場
9up 唔好咁認真

敗哂傑南之前四年亞洲賽既努力+香港足球聲譽
跟住拍拍籮柚宣佈唔玩自降丙組

同東網影到既野差唔多
btw球星台mike: 打交好呀

NHK頭先有入場

根本打人唔係打波

100%係
香港足球未來不斷被北韓逼害
男足
女足
U23
U16
U19
亞協

係東方嘅波 因為本身講緊小鞠
好似係閒日夜波嚟

如果EAFF Zone有香港北韓以外第三個聯賽參加 (e.g. 蒙古, 我賭)
咁就會係大家都1+1
得聯賽冠軍有得直入分組賽

然後港超季後賽冠軍要參加外圍賽爭最後一個位, 即係同北韓亞軍爭
如果爭輸就會搞到港超冠軍俾兩隊北韓圍攻

好過港會 仲學人踢超聯

大埔點都爛仔過飛馬啦

擺明唔信冇態曾錦濤

4月15足總盃東方對元朗

大頭: 鞠盈智叫小鞠
和哥: 知唔知人哋叫我做咩? 小李啊😄

開季前又話缺水 退出 玩鳩其餘兩隊

徐德帥踢右閘咁性感

我仲以為係香港北泡各一直入
香港北泡另一隊附加賽打蒙古台灣

又有MMA睇

還我金井

牛丸繼續落力拎光環啦

XX升班好事定壞事🤔

可能係黃大仙升

肯大搞咪好事囉

YES, 東方點出都死

btw,要去北韓睇要跟咩團？點攞簽証？

王子係咪仲未傷好？

廢金又然一場

佢係唔信金警號同牛榮姐
主席會打左閘啦

條片比東網清楚少少睇到保羅真起腳踢人（唔係為拎波保護自己

睇公海大家嘅反應，似好事
始終有個名係唔同啲
當set個屌靶俾大家屌下搞氣氛都好，港超po通常推得異常快其中一個情況就係有公敵

睇完呢場對大補好反感
同埋個金毛肥佬球迷

迷濤黨無哂
ig 事件後
kim

狗志媽劇停又然

牙凱巧慘

香港足球未來不斷被北韓逼害
男足女足U23U16U19亞協[/quote]
香港人可能成為最常出入北韓既遊客[/quote]
[/quote]
btw,要去北韓睇要跟咩團？點攞簽証？[/quote]
跟中國團 最方便
中國北韓關係最好

不過間唔中都夾兩件美國佬 特別係薩德呀呢d緊張關頭 或者金正恩想學英文個陣
所以要去真係要衡量風險[/quote]
thx for info

趙少維仲on9, 99分鐘入替, 搵佢火上加油?

應該留埋趙少維抽水果下嘛

me係因為佢d交波所以唔迷了

陸蛇態度：你班人自己打完先啦
仲似乎叫 AR1 走開
完全無意圖介入控制衝突

搵帥哥打右翼衛啱啦 打少個

g持我贊

林嘉緯食花生食得好開心

大埔班撚屌又茅又冇品

下半埸傷完真係屎左好多

本身踢右翼都威脅唔大 搵佢打翼衛盞搞 點上上落落

其實係丹尼拉低球霸

堅爸 將 大埔 教到好撚陰險

支那富豪入主英超球會
請牛丸做主帥
到時賽前記者會又可以見到牛丸對摩連奴哥迪奧拿瘋狂擦鞋

樂仔其實一早就2黃得

保羅都至少晨早食一張黃啦

442 la

原來大埔個o靚仔staff係李志堅個仔黎

請問東方對傑志場波幾時可以買飛
同係咪旺角場先有得買
因為小睇港超唔係好清楚
利申：唔係球迷會會員

金毛？

趙少維上季雖加盟黃大仙，惟因需應付學業，令他除在對南華一戰坐過後備席，就再無機會，「上季我今季終於可在頂級賽事上陣，一星期只能練兩課，自然沒有機會上陣；但今季踢大埔，我在附近上學，方便練波，所以有更多落場時間。未來若繼續有機會，我也會繼續踢，希望（跟梁星耀）一起努力。」

Kb真係俾人吹大咗
連av堅都贏晤到

星期六10點開始旺角場有得買
btw已經賣咗成個禮拜了，要買襯手

【菁英盃決賽】李志堅場內率子弟兵奪冠 場外父子兵補完親子課

今季由香港飛馬轉教和富大埔，教練李志堅再次領軍贏得菁英盃冠軍，陪伴着「堅sir」的除了一眾子弟兵，身旁還有其大仔能夠李敖男於球隊實習足一整季，在最近距離見證父親一手一腳捧走冠軍。

大仔於大埔實習全季

正修讀荃灣IVE體育管理學第一年的大仔李敖男，今季開始跟隨父親腳步到大埔足球隊實習，可謂陪伴着球隊成長：「每日都和球員一起，很開心球隊可以贏得冠軍。」20歲的敖男平時除了返學外都會到球隊操練，執頭執尾的他更親睹「堅爸」的一舉一動：「以前爸爸要教波沒有時間陪我，老實說我真的不介意。現在入了球隊，才知道教波真的很辛苦：星期一至五練波都日灑雨淋，又要和全隊球員打好關係，真的很佩服他。」

堅SIR（中）能贏得冠軍，同時贏得大仔敖男（右）及細仔Sean（左）尊重，才是真正的贏家。（蘇子暘攝）

堅Sir便說：「最主要是他讀這一科，反正他都要做相關實習，他又喜歡足球。我想法是：我陪不到他小時候踢波，我從來都不是合格的父親，唯一可以做便是讓他見識更多，亦希望讓他明白多點自己的工作。」管好一隊波要付出很多，犧牲了家庭時間，還好可以有機會補償。

Dont binc

原來AV堅結左婚

屌你av堅個大仔咁撚似老豆

基頓養咗好耐

5月6號 (星期六) 朝早10點開始係旺角場有得買
建議早啲去買

連av堅都婜到老婆，所以好勵志？

我見黃衫嗰個好sharp就係佢

點會未結婚

你咁戇鳩都讀到kongu 對所有中學生都好勵志啦

真係未聽過佢有親生仔

未見過一隊波冇品過大埔
我本身唔鐘意傑志 次次睇親都好燥 點知今日大埔令我更燥
品行黎講其實傑志球員就冇乜野 我只係唔鐘意5pics 但大埔成隊都好冇品

仲好有錢添

會唔會渣住幾層私樓

真相 比你搵到咁又點

傑志咁耐以嚟好似好少開拖

踢亞協可以同大同、台電一組
有今生無來世不過要我島肯比錢參賽

拳皇昆咁出名你唔識

又流浪?
我朗 都等前鋒用

練波練抽水?

最近果次應該係踩面成果次？

25仔就25仔啦子弟兵

YES, like me

精武鵬
功夫昆

聽過佢有私生子

事發昨日下午四時三十分，上半場賽事進行至中段之際，聚集在球場大鐘旁邊座位的一批球迷，大部份為傑志的擁躉，他們大喊：「傑志！傑志！」支持傑志球隊；但一名坐於附近年紀較長的男球迷卻打對台，大喊「傑志釘蓋」。
多名傑志擁躉球迷不滿，呼喝對方收聲，但沒被理會，有人更粗言穢語。一名戴眼鏡傑志球迷不滿衝前與對方理論，有人出手推對方一下，結果兩人扭打起來，在旁其他球迷見狀，即上前拉開兩人，球隊職員見有球迷打架亦趕至相勸，最後雙方同意不追究，和解了事。

今季被選為港甲聯賽比賽場地的九龍灣公園球場，未開季就先上演一幕「散打賽」。事緣昨晚傑志球員劉全昆在隊友高文被大埔球員侵犯後先向對方的蘇來強施展連環拳，復又與毛夢索互「起飛腳」，令場面有如散打大賽，比賽也告腰斬。傑志總領隊伍健表明不會容忍球員的暴力行為，將會懲處有關球員。

同條肥仔一樣, 過橋抽板

傑承比人陰左

功夫鵬打鳩文彼得
福保羅踩傻邦

講架姐做生意
真係搵到大錢咩

當年睇新聞呆咗

耀強個錶針全球產量最高

下季用金威金耀拎聯賽冠軍
未來香港雙核

估唔到之後劉全昆同蘇來強做左隊友

毛夢索單嘢我係臨瞓前睇到

大佬佢講果d生意全部都冇關係

自己友都搞

頭先Search毛夢索wiki
事後，大埔足球會宣布為紀念毛夢索，將永久封存其生前穿著的16號球衣。
樂仔咪着緊

唔係有班仔佢仲可以靠咩食飯

其實利馬同迪亞高啲波都好難夾
明明打緊反擊右邊有個空晒上緊
利馬都硬係鐘意dup停轉番去左邊
有時dup停俾人偷左或者傳得差啲
條右路就會番唔切
番得切都多得你唔少跑左段來回

迪亞高啲走位同傳波timing又係錯晒
過完10個人都係no product出來
真係得佢地自己先夾到
為左隊波真係要換佢地2個
不過羅氏親生仔...

上季有份率領飛馬在同項賽事捧盃的大埔主帥李志堅坦言，今次比上次更興奮，與職球員及擁躉有共同進退的感覺。

「堅sir」李志堅上季在飛馬與奇雲邦特攜手捧菁英盃，但他坦言今次更開心：「1個人就好過大家分。」但除此之外，是因為在大埔有共同進退的感覺：「工作要開心，贏固然開心，但就算輸都享受，共同進退感覺好『正』，球迷不只是球迷，是擁躉，我們好與不好都支持，我們需要這正能量。」為派出更多外援上陣，堅sir根據賽制給予梁星耀、趙少維等小將出場機會，他明言日後都會讓年輕球員有機會發揮。

功夫昆對勇武南美聰

2010年6月，毛夢索和女朋友李卓玲前往西藏支教，6月12日在林芝業拉山遭遇車禍不幸逝世[4]。事後，大埔足球會宣佈為紀念毛夢索，將永久封存其生前穿着的16號球衣。

原來打破左禁令喇

大家諗起邊個
雖然唔關佢事

輸就享受足球

但我GOOGLE又搵唔到有新聞咁講過

頭先都睇緊 仲諗左陣有冇人着16

夜晚瞓覺...

羅神封38俾kezman, 油渣都俾左mcbreen啦, 一轉手理撚得你

會唔會和富大埔=/=大埔足球隊
得和富大埔封存左

我島足總今年幫佢地報左名, 但兩隊由於皮費太重決定退出唔玩, 亞協要罰佢地錢, 由於佢地係被逼參賽應該唔諗住埋單, 我島足協亦唔慌有錢, 相信我島球會未來幾年會絕跡於亞洲賽

反而賓菲加今年想玩亞協, 但我賭足總冇提佢地幾時報名所以冇參賽, 下年如無意外應該會加入戰團

荃灣有I大咩？柴灣先有體育讀喎

越講越驚

yes
bojan

季初公布冧把嗰陣唔係有人屌過話做乜個16號俾樂仔攞咗

係咪個記者柴灣聽左做荃灣
明明荃灣都冇i大

應該要 傑志 之後先接釘蓋

樂仔：我要瞓覺聽日考 final

毛生搵佢好啦

返黎搵樂仔

hi樂仔

肥仔份人真係

自己選擇
樂仔，金威，嘉耀要跟堅sir

會唔會聽日或者後日新聞又有人上黎拎料講返呢單野

比賽進行至尾聲時，有球迷向和富大埔球迷區出言挑釁，更高呼「係咪輸唔起呀」，惹得一名穿白色外套的球迷，推開一眾工作人員欲衝到看台上方，擾攘數分鐘後終被在場警察阻止。

咁保羅呢啲態度可以去邊

教堂

老蘭

一齊哎

屌, 女教練開始out啦

依家東方應該要方小肥考牌做少帥
成為全地球第一位小學雞帶職業波帶到拎頂級聯賽冠軍
(記得俾牛丸先帶上半季兼lead住傑志幾分先好炒佢)

到時狗志媽劇停又然

球迷MMA
大埔金毛佬
傑志俊立
南華假奶

肥仔識唔識講英文接受訪問

屯門黑衣軍團

屌佢啦 信主信到成日打架
主唔係叫大家和平共處咩

今鋪我就日日咒條仆街落地獄 打人打得咁過癮

做牧師吖嘛
ig日日都po聖誕金句

去教堂教人打交?

耶穌先係和平
天主罪輕刑重 唔聽佢講嘢就令到大家雞同鴨講 保羅符合criteria

佛山？🍔🍔🍔？

between 🍔🍔🍔 潛咗水

點頭之後問題有冇follow up先
定淨係問佢地set左嘅問題
如果冇follow up嘅話佢拎番去錄音筆逐隻字check意思都得架

第一單發生時，俊立應該仲未係傑志球迷區出現
主角好似係肥牛黎

神啊，請你原諒我嘅暴力

考試哦人地

保羅轉會去葛士寶 la diu

今場保羅嘅表現值得重返東方

估唔到講MMA原來都咁多野講

咩事黎

每人聽一小段啫
聽完都唔一定明哂喇
隔離班有人日日聽睇bbc英文咪又係炒哂

利申睇波當聽英文 ielts listening滿分

淨係16號都夠1版
樂仔請保重

不能應同更多，香港波注定同職業無緣

繼2年前省港盃, 今日又多場代表作

[img][/img]

冇d咩 我同隔離班條友有過節
趁機上黎抽個水抒發不滿啫
香港波釋放生活上嘅壓力呀

羅神咪又係

冇follow 開學生港波點會有過節

流vs元, 元入左球波, 球證第一下話入, 之後流埋去嘈旁證, 之後旁證同球證講, 球證改判no goal, 之後到元嘈, 搞左20分鐘, 結果補時20分鐘

呢場波又係林嘉緯吹

不過當佢兩公婆一手創立既飛馬係臭四
為左紀念南華搞波年代主場黃色轉紅色

真飛馬已成歷史

企上個人 係 元朗球迷?

掛哨啦

cctvb有播保羅打球霸個幕

Yes

肥牛，第一代傑志球迷會會長
不過而家都俾俊立屌打了

原來買作客門票要入錢到狗志戶口

好似清楚過on cc

決賽都搵閪球證吹
睇下6號搵邊個吹 一陣又係個啲閪過覺爺嘅球證吹真係唔知會點

人地FIFA球證，得閒出去吹下國際賽不知幾爽

成日針對me

黃色先係飛馬特色

香港無乜邊個唔係閪過覺爺架喎
講真覺爺真係幾高質架啦(香港黎計)

驚梨友事牙
吾見左梨

肥牛都唔妥家陣呢班人
佢都唔再打氣喇

似係吳超覺/湯巨森

當年無位
要企住睇

搵陽具森吹傑志哨

覺爺好嘅地方係夠哂決斷
話一就一唔會轉
唔似家陣呢d放隻雞喺口邊又突然唔吹咁叫人點服你

唔係同5件鬧左交咩?

有人同肥牛幾熟同我咁講嘅

其實都唔只係懷緬愉園晨曦
實際上懷緬埋自己青春

佢有入場架

不過坐開少少

青春交比呢兩隊西波都幾悲傷

而家都見肥牛會係傑志ultras區出現，有傾有講

佢響網上都幾活躍

收皮啦
btw 考完試
應該仆左街 開開心心睇埋剩低啲波去好過

原來香港足球裁判會有個網上討論區

麥包都交緊啲青春俾隊閪波

乜 q 盃賽決賽都係呢兩隊咁滯
年年都有隊大陸閪波
消防都升過上嚟
between 奧利華拉

好心著雷霹牙

咁我都唔算交青春比佢
要玩既已經玩左啦
剩低既大學生活都無咩青春可言

方小肥做到主帥又點
冇左沙龍班Marketing撚有人會幫佢地煲大

其他人我唔知 你條mk就慳啲

煲實煲嘅
爆煲囉不過係

6號我真係想覺爺吹算
起碼佢柒得最少

玩咗女人未

咁6號覺爺點都有份既

禾刀 MK
宣佈麥包系禾敵人了

你同毒撚講玩女人 搞笑咩

我見佢成日被球迷屌

今日林嘉緯吹支雞都柒過人
成日聽到兩下聲

飛馬已經唔係第一次有時差

屌佢好玩啫
佢出名
同埋佢直係好 firm 又擺上晒面咁，動作又誇張

除已簽約2年半的「陳18」肯定留隊，為免重蹈去季兵變覆轍，香港飛馬已陸續與陣中主力續約，不少年輕球員亦在下半季開始隨球隊跟操，期望來季在更佳準備之下捲土重來。

不招人妒是庸才

想覺爺吹東傑

bb唔走?

梨系 MK 界人才

sun mobile喎

2015/01/05 東網報道

昨仗主吹賽事的香港球證陸建燊，因未有對盧琳出示紅牌飽受批評，翻查資料，他在2008年7月因「誠信及操守問題」，遭足總裁判專責小組判罰「暫停委派6個月」。不過消息人士指，陸建燊遭停賽僅因他曾在足總與秘書處人員有言語之爭；而且省港盃為他首場執法的國際賽，缺乏經驗，不過仍有球迷揶揄他「香港人吹死香港人」。

2015/01/25 東網報道

不過踢到59分鐘卻出現爭議性一幕，當時元朗前鋒連拿度射門，皮球疑似未過白界便被流浪守將「護空門」大腳踢走，但主球證陸建燊卻指向中圈示意入球成立，之後流浪球員投訴，主裁判才向旁證查詢，繼而重新裁定入球不成立。本已返回中圈的元朗球員即包圍球證激烈投訴，更擾攘10多分鐘才能重新展開比賽，最終亦令補時長達前所未見的20分鐘！當時流浪守將解圍後皮球根本未有出界，球證最終竟判元朗開角球，亦令人摸不着頭腦。

態度有問題, 最好唔好留, 橫掂夠人

有佐敦
是9但啦

Yes
不過呢兩日風頭火勢我唔敢講支持大埔

吹啫

佢吹兩下我以為佢想吹完場

下季未必kb教 可能楊光擔正

不嬲ig有時差

今場可以整柒爺打交精華

係都大埔MMA 精華啦

狗羅打交精彩啲

不了
毒撚界第一把交椅就有我份

牙覺基本上就係派黃牌同埋誇張表情
我怕到時東傑班友會圍鳩佢

又 bin

去元朗啦，唔想再睇廢銘打翼

牙凱心入面對足球有團火姐

保羅陰陰濕濕咁柒爺第一時間衝埋去屌

仲有鳩沖埋嚟大力俾牌

佢同樂仔係咪一早有牙齒印？

廢家銘
加盟三季入一球係咩玩法

轉打MMA啦

佢成日針住樂仔d 波搶

我覺得啲華人大佬好似唔係幾鍾意樂仔

認真 六月打金泡 派牙凱出去打殺傷戰術 有無得諗

好難頂 通常人地都係吹一個長又響
雞聲穩唔穩不睇到你夠唔夠壓到場

未殺傷北韓佬就紅牌啦

你真係要中一中寨卡病毒先至得!

覺爺驚咩俾人圍
波牛都驚平日點對犯

朴光龍一個打幾個啦

返唔到嚟
捉去勞改

但佢太誇張會搞到場波失控
同監倉唔係完全一樣

呢個真
論落鏟技術同身型 佢無迪高咁好
論陰濕 都唔夠保羅玩
佢係好打但好易食牌 玩得太明顯

唔同思維&culture
你話樂仔矛 我又唔覺

本身英國個邊球風硬朗啲
樂仔都係bump身位唔係踢人腳
我覺得okay既

吳超覺共執法了兩場中超比賽。第一場是2011年中超第14輪，陝西人和主場對北京國安的比賽，中國媒體評價吳超覺敢於警告中國大陸的著名球員，顯示了權威性。

講真阿凱未夠老練 識多幾年米先
好易俾人撩同針對

美高入咗藉未

最尾直情想同陸畜燊開拖

佢俾人印象分差
人地就覺得佢錯

又要睇返先得

覺爺練 fitness 係好認真嘅
between 小全做 assessor

根本就係d港豬踢慣非撞式足球，樂仔呢d至係國際主流水平

港超最撚仆街球員 應列入落地獄名單
總之我就日日咒佢落地獄

宜家程愛jo做返Ar既

又唔洗拎牌
又stop 到人

我都覺得樂仔ok啦 保羅就正濕鳩啦

天生金毛

yes 留意到
係咪因為 fifa ref 提名其他人
between 霍龐盛上年亞青盃決賽有份
不過仲係周駿傑最好？

new post:

樂仔呢啲先係踢波

老實講樂仔個d唔係叫矛，好多都係professional foul
佢打個位就係最好就係中場stop你
俾波過都唔俾人過

我朗 都好唔得閒吓，個個冇位踢就要黎

樂仔真係唔矛。
踢佢個位真係要硬淨啲

東方場波如果唔想到時先買飛
請問呢兩日可以點樣買左飛先

1001

卓耀國